點睇brave new world個世界觀

一開始對個caste system好反感
但後尾我覺得自己認同咗佢個理念

btw套劇真係垃圾嚟
我係原作者睇到一定喺個棺材到彈翻起身

邊套劇？

同名嘅劇 好似幾個月前出嘅

推

冇人覆

屌你老母 我睇完小說佢描寫得有d抽象 冇咩畫面
咁咪睇劇補完咯
屌你老尾垃撚圾黎
開左個頭夾硬睇埋落去
哂左勁多時間

係 我睇完書都想睇下佢點拍
但睇咗第一集就知咩事
本身有諗過睇埋落去
但見到佢腰斬咗就算了

真烏托邦世界觀
主角班人只係少數不幸既人